點樣喺jpg 圖片加入超連結？？

如題...想喺一張jpg 圖片，加入幾條超連結，用滑鼠一click就可以去返相應嘅網站！請問有啲咩方法整到？？

冇可能
20幾萬個D會員係咪特別on9? 定係咁岩only?

HTML?

image map

<img> <a h唔知咩=“http >

呢條問題好似返左廿年前既網上世界咁

以前香討, 高登就奶過野禁圖飛去d毒網、killerjo

屌你而家仲係以前跌咳玩html tag咩

is

一張圖加幾個連結其實幾麻煩

js

JPEG格式個「設計」就係純粹得圖像
要加連結就要用網頁HTML碼

又學到新野

啲av網成日有㗎啦

Frontpage 高手

應該係個制上面加圖

1. Map:最傳統方法，唔洗cut圖
2. Table:edm做法，要cut圖再擺入table cell

set 個開幾個網既onClick Listener入image

返去小學問電腦科老師

why not both?

好似時光倒流咗